### Sellers Analytics
Sellers Analytics - это аналитическая тулза для просчета рейтинга селлера и создания рекомендаций по контенту на карточках товара.
Считает рейтинг на основе контентных метрик:
* кол-во фото, видео, есть ли рич-контент
* кол-во описательных атрибутов
* кол-во описательных атрибутов по приоритетности (низкие, средние, высокие)  
атрибуты приоритизируются по CR из клика сметченных к ним фильтров в поиске в добавление карточки товара в корзину  
* кол-во отзывов
* ценовая политика
* и тп

Тут лежат куски проекта:
* sellers_analytics.sql - сборка витрины агрегатов контентных метрик по навигационной категории и ранг продавца по продажам в его категориях  
* filters.sql - сборка витрины конверсий фильтров и метчинга с их атрибутами


